11月12日中大守衛戰，女學生被捕保釋後失蹤

有無爸絲打知發生咩事

失蹤咗成兩個禮拜
發生咩事

推

瘋了 都瘋了

真？

頭先都係fb見倒

同佢好熟 我都搵佢唔到
我都唔知點算

吓

我知依位女手足之前畀狗咬
跟住1112又拉咗

唔好自爆不過推

係咪校長出手救人個日?

推比阿段跟啦

push

你幾多號開始搵佢唔到

屌

幫推

上咗去

Tui

QE低層精神科有女病人（殮房隔離）前幾日有班狗入咗去某獨立病房，神情緊張。

推上去
手足一個都不能少

如果冇報到 班狗實會通緝架

有無詳情

揾QE手足check 吓好

送中

推 希望多d人見到 救到妹妹

push
push
push

推 唉 無力感 除左推唔知可以點

Push

Lm

希望係著早

推！

Pishhhh

Dllm, QE班醫護

推 希@炒車

Post去secret page問

推, 齊上齊落啊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

ok 推

推！好多人失蹤

送咗中？

唔好有事

個陣睇live見到就好擔心
又話段狗親身去幫手搞保釋，屌！

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

希望係暗中潛逃

著左草姐可能？

Fuck 777

Pishh

推推推

唔同樣既

搵傳媒議員煲大佢

下

推到當事人話無事

希望只係走佬

係咪被拒絕保釋？

相中人？佢有online?

唔好不了了之
推到有消息為止

問清楚好，親眼見成班走咗入去右手面第四間房

除左推都唔知點，forward俾議員得唔得？

唔會沒收旅遊証件？點著到草

你不如係HA Secret開返個post？

佢保釋左
係之後出事

送中列車

Wtf
推比段爺幫手

唉

如果唔係著草嘅話
似送左中

屌呀

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

搵到未

班警犬捉左佢去邊

我照事實講返出嚟，係奇怪當日點解咁多黑警，仲要好緊張咁。

希望佢安全 有後路

尋人

甴近平

痴撚線

開返個post等有更多醫護手足爆料

保平安

唔撚係掛

絲打出嚟呀

推....一個都不能少

唔撚係呀

sosad

會唔會還押左

推，希望冇事

tui

快啲通報校長段狗啦

我諗唔通 好無助

還押咗唔會仲叫佢去報到啦?

有冇可能問到佢屋企人？

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

中大學生會？
直接聯絡中大校長？

屌 個班醫護真是得淡笑

希望係炒車

或者已經離港

我對qe班人無咩期望
就算qe精神科真係有5個女病人比黑警輪姦後顛左

班人一樣唔會出聲
咪又係等出糧mode

推 手足一定要無事呀

記得有4至5人

中大學生會？

保釋條件
通常禁止離港
即係正常途徑無辦法離港

5個？ 邊到收風？

佢係未落charge果隻警署擔保，應該冇扣起旅遊證件

up

保釋完有冇同屋企人吵大鑊？

push？

咪就係telegram 果班唔知係9up定so called香港專業人士的人

姦屍

咁講嘅話
會唔會係保釋期間被捕
要還押

推啊！！！！！！

之前好似七八月已經落控咗另一條罪

Polyu 18歲以下果班都冇落charge
一離境即俾狗拉

咁起碼律師會有消息，但依家乜都冇

係咪同x小姐一樣係比班黑警害到大肚打算追究的人

唉
推

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唉......生要見人死要見屍呀！

撳錯......推

中大朋友搵中大跟下﹖

Touch wood要留意_ _發現case

Pish

已經做到驚死你唔知

黃亭陶父母，你地出句聲，真係唔見左，就出公開聲明。如果有黑警跟蹤，就去美國大使館

搵人呀

推
黑警又姦殺學生

有無聯絡佢屋企人?

到HA secret講啦

721831101111

屌喇星 又俾黑警滅口

救命啊

推 幫手搵人

dllm推呀一個不能小

由警局入精神病房有無咩程序

會唔會係暗中張佢地拉左

舊校同學

P牌推唔郁
希望炒車

搵人

推到有update

會否黃雀行動，飛左去美國

攤

[member]希望係去左美國[/member]

哩個似最有用

唔識，幫推

可能已送中

不要係到公開推

being raped?!

推！！！！

仲要係靚女慘啦

問QE手足，當日我路過見倒

講左醫護唔出聲等於popo幫凶
講緊你地啊mon post醫護

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

手足不了
請正名幫凶

QE 無手足

會唔會走左路?

有冇同佢家人contect, 有就keep住update 家人資訊，約出嚟見面同比own message對方，假若有日

你懷疑對方身份，可以用own message 認證，呢樣野基本上所有高風險人士都要做

推⋯

唔好有事啊

QE新翼大樓新促促而家成陣催淚彈大辣，入面個個屌晒鬼呀，入去既細路有哮喘症既都發作呀，屌你黑警冚家剷

講左醫護唔出聲等於popo幫凶

唔好假設住，唔係點會call得律師

區議員幫唔幫到手？

會唔會走左人？

搵左啦

係咪似

產房大量popo>x小姐因姦成孕落仔
綠畜牲去精神病房攪事, 應該係第一批係新屋嶺比人輪姦的女仔大左肚

?

pish,.... dklm ,....

醫護:要保護私隱不了

推呀

死仆街

推啊

咁冇
屋企人無論係clear同被假扮嘅，個囡番屋企都會講
佢個樣已經公開咗，咁唯一方法比更多人知佢嘅事

精神科隔離病房

納粹黑醫:呢d叫避免二次傷害

Push
救手足

點解。。

9成姦完人驚個女仔講狂打針仲關去精神科隔離病房

推到揾到手足

push.

仆街 一定比狗強姦殺死

做hk 人有咩錯

怪唔之得當日咁大棚黑警

推
點頭之交，冇任何方法，好無助

推左先

其實點解要用咁既符號

推
希望無事

pish

推, 希望冇事

係咪唔準保釋所以失聯？
可能popo 收咗佢地d電話.....

推 好撚大獲

7

廿幾歲左右長髮凌亂神智不清

幫推，希望手足冇事

律師查唔查到係咪唔俾保䆁？
要無事啊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇見過佢家人先？

.

心照啦，送左上強國放血切器官啦
繼續咁和平咁抗爭啦
永遠唔好殺狗啊
覺得對怪物政權可以用和平方式贏...
準備迎接新疆2.0啦
期待到時被輪姦被自殺攞器官既唔係自己/身邊既人啦
香港輸真係唔係無理由...

咁遲先講

推希望無事

有冇議員幫手

似同家人嘈交WO。

搵民記admin 搞大佢
@CPCpubseabot

Sir good evening sir

p

，

CLS

救人

SIR你老母呀。
首先佢係由家人保釋既，咁佢唔係係狗屋到失蹤，之後佢家人係一星期後先話佢失蹤，而唔係一星期內話失蹤，但果個星期佢都好大機會重係同家人同住，突然唔見左，問清楚佢屋企人有無嘈過先，叫佢家人去查管理署同報左失蹤先啦，同埋搵校方睇下佢係唔係求助緊。

被要脅又報果女失蹤??

除咗佢仲有無邊個失蹤
好擔心

有
公海大把

有單超奇怪

話個女仔失蹤兩個月

之後佢男友話搵返

搞緊移民

故仔都作好埋 nice sir

求神拜佛係著草

推
快d搵番呀要

推咗先

pushh

曱甴平

在FB 睇到，有冇人知嗰個係邊個？有無得FC?

還押要上庭架
如果保釋左就唔會係還押啦

無搵返過
我有事主fb 佢一直都無報過平安

有冇人知 推

保釋後失聯

中大比人拉既都好似保釋到

我都有事主FB，可以證實事主未報平安
希望冇事

我去8下

推 會唔會又比人拉左上大陸

救人呀

送左上東鐵個班手足有無人出黎報下平安

佢11月12係中大俾人拉 個晚有段崇智去狗屋睇 應該冇事掛

推，佢d同學朋友呢

推到有人報平安

唔識唔好亂up啦..

推推推推推推推

想問失蹤case可以係邊度睇到？

最尾係邊到唔見架，仲要咁耐

女手足你響邊呀

又話本身要去警署報到

會唔會係20號之後比人咬多穫無得保釋

你試下contact中大學生會
佢地好似話confirm個女仔安全

你試下contact中大學生會
佢地好似confirm事主安全

Follow 佢嘅律師？
屋企人講嘢有古怪？係咪秘密送咗中作進一步調查？

唔可以無啦啦消失

點解未揾返都可以叫人Del post

咪住
如果個女仔送左中

屋企人係可能講大話報假平安

推 要事主報平安

所以要搵埋佢d close friend, 有冇男朋友？

我E+反問返佢

明白

推,
成日有失蹤post一出總有人出來話搵到人, 但唔比證據。
無證明一律唔好理,繼續推!
希望無事!!

跟返樓主俾既資料WO，又叫作故，咁係我作定樓主作定樓主所講既家人作。

等當事人律師講先可信

幫手睇下

推 希望冇事

仲問咩事？真係唔知咩事？

推...

希望唔好被自殺，一定要搵到手足

我可以講啲狗殺人同姦人唔一定係狗屋做
亦都可以保釋完先慢慢殺

Btw 佢應該係段狗幫手保出嚟既學生
所謂有名有姓相對地安全 只係相對姐

推 揾翻未

pusj

有關黎明行動 想講少少野

pusg

兩回事 咁佢係玩程序 你出境先拉你
講緊狗屋保釋唔會有附帶保釋條件
法庭嗰啲先會

推 p牌都要推

推啊！救人啊！

個page話搵返

咁其實如果真係走咗佬 我地而家揚咗咪

直接email佢啦

真係搵返？

屌
推推推

推，救救女手足

求fc

其實有冇人知道，或者有任何正式統計過場運動到目前為止有幾多人真係失蹤咗

Upush

佢係我朋友個女
啱先佢同我講佢暫時安全
但係佢同我講冇咩可以透露
我朋友都係守護孩子成員

你剛剛先考車牌
你朋友係守護孩子成員?

最好有多啲證明

唔係唔信 但最簡單係事主自拍+日期 戴口罩影都唔緊要

我都想問，但佢好似有難之隠

呢一類FACEBOOK CAP
你有兩個ACC已經可以無限製造

好大機會被自殺.....

Errrrr

黑警死全家

有無佢朋友出黎講下係咪真係失蹤左

慘

得張對話圖小學生都做到la

中大學生會出我就信喇

推！有冇中大手足搵到段崇智呀

推到段崇智同su跟進

第一次保釋
保釋期間再拉會即時還押

所以咪話問下有無同家人嘈過，就算係淺黃甚至深黃既屋企人都未必肯俾仔女特別係女企最前，有嘈過就通常自己走，無就再睇下管理處查下去向都報失蹤。根本係就已知既資料去推理，都俾人話SIR。

推到段爺出來

推⋯⋯

一睇就覺得假假地

我都咁認為

只係得對話通常都唔會信（好似有女仔話比人捉上車結果係自己親人夾走佢，最後po真人相）

P牌就唔先出聲了，等陣又比人話呢樣又個樣

如果搵到真係要講聲
好擔心

希望係著草

PUSH

有無同學老師幫手

下...鬼撚到
FB SHARE POST扮無事...

禁錯負皮

搵段爸跟進？

找議員幫手，一定要找到人

推

唔好畀佢失蹤

推推

推呀屌

。

Posh

大肚

一定要無事

推到出嚟自拍/其他方法證明未死

QE都冇精神科

QE冇精神科。

警局唔可以直接入精神科，要經急症室

會唔會係poly入面困住左

QE ALG 同精神科差別不大

Tuiiiiiiii

推

要睇住所有手足安全呀

低層（安寧堂左面）

手足你去咗邊？

有冇問佢家人多d資料

推推推推

個女病人星期五黃昏入嚟

段皇爺!

又想搵個女仔又要加密做乜柒 淨係俾連登仔睇？

推搵手足

我都有朋友係差唔多情況同差唔多時間一樣失緊蹤

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

屌 講多啲

上面有人話搵番

失緊縱仲咁隱晦
學樓主出相搵人啦

仆街 。多到我快要麻木。有冇人識佢。
有冇出入境記錄?
有冇被捕記錄?
屌你 搵人點解到上網 。
香港係咪無政府狀態?

推...佢家人..有冇FACEBOOK 出尋人NOTICE...?

要組織
民間失蹤人口處。
即時未有行動operation Team
都要有文書。
record classify and follow up case.
at least summarize name list
大家人心惶惶呀

Diu

有無人問到學生會？

會唔會係出左國

屋企人都搵唔到 出國？

驗眼驗埋腦
佢家人同律師講話佢唔見咗

唔.....................我相信同IVE條女差唔多命運。我恐怕佢先被滿足再解決。

由於扔落水條橋太舊，容易被人發覺，今次應該直接運上去火化，即係可能永遠失蹤。

要我重組故事，我會諗，當下拉左佢，有幾條黑狗痕得濟，射左，不會是一個人，因為一個人會很易被同類發現，估計5-6人，輪完後條女講出去點搞呢？死人是不會開口的，跟住咪話佢保釋走左，唔係我呢到，其實已直送內地火葬場。

希望我嚴重炒車。

有幾十個失蹤咗三四個月

屌你老母 你唔係炒車 你連車都唔撚係
係到老吹

推，願平安！

推求炒車

幾樓

如果三罷同黎明行動搞唔成，佢哋永遠都唔能夠尋冤得雪

聯合所有失蹤人口嘅屋企人朋友開記者會？點都唔可以俾佢地被消失

推呀！！！！

希望唔係被坐咗火車返大陸

搞得成就可以平反？咁得意既

有冇source？次次話失蹤都炒車咁濟

我喺公海睇
因為有好多單
我好難整理到畀你
我畀個tg group
你去爬文

From 香港義士Facebook page

Push 唔好送中呀

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

又双叒叕被失蹤

今次堅？

fc?

黑警用黑警家人贖罪，都未夠

希望真係搵返

found?

希望係去左台灣尋求庇護

可以del post

名都唔同wo

有冇機會著草去咗台灣

屌你地,咪撚成日將fb d舊post loop啦
要fact check由同學/朋友入手先

屌，回錯post

又話校長保證冇事?

比國安捉左啦

屌想點撚樣啊中共

推！有無睇cctv有無出家門大廈？

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

心感一陣不安

推 唔好呀屌

推到上報 咩撚野校長保證冇事話？

推 炒車plz

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

最新情況係點

P

推
如果有新進展 麻煩樓主置一置頂

曱近平

有人貼過圖話安全

依啲情況真係唔知信唔信好

繼續推

Up

Push ar diu